## About Cari Kerja

CariKerja adalah website untuk para freelancer. Website ini di desain khusus agar memudahkan pencari kerja untuk mendapatkan pekerjaaannya:

## License

The Cari Kerja is open-sourced software licensed under the [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
